\section{Famille Seymour \index[noms]{Seymour, Horace Beauchamp} / Palk \index[noms]{Palk, Elizabeth Malet}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I779_I780}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Horace Beauchamp Seymour \index[noms]{Seymour, Horace Beauchamp}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1791}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Hugh Seymour \index[noms]{Seymour, Hugh} \textit{[1759 - 1801]} et de Anne Horatia Waldegrave \index[noms]{Waldegrave, Anne Horatia} \textit{[... - 1801]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, Hugh Seymour \index[noms]{Seymour, Hugh} \textit{[1759]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1801 (primidi 11 niv?se de l'an IX)}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 10 ans.
Sa m\`{e}re, Anne Horatia Waldegrave \index[noms]{Waldegrave, Anne Horatia} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1801 (primidi 11 niv?se de l'an IX)}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 10 ans.
Son \'{e}pouse, Elizabeth Malet Palk \index[noms]{Palk, Elizabeth Malet} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1827}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 36 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1856}, \`{a} l'\^{a}ge de 65 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Elizabeth Malet Palk \index[noms]{Palk, Elizabeth Malet}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1827}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I779_I780.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Adelaide Horatia Elizabeth Seymour \index[noms]{Seymour, Adelaide Horatia Elizabeth} \textit{[1825 \footnote{.} - 1877 \footnote{.}]}.
\clearpage
